緊急呼籲警察立即包圍軍營，休班警立即去九龍塘軍營外示威！

今次解放軍出營執勤，之後中央一定會架空警隊，可能搞獨立調查，會對警方不利，請市民盡快報警，據報有士兵非法出營，警察將非法出營的解放軍驅散、逮捕。其他的休班警應立即組織反解放軍執勤的大型示威

如果伙計遲咗行動的話，後果自負

［警世］唔好再玩門

後果自負

分析正確

一個警察嘅人工夠請幾個老解，等睇黑警俾老解清算

鳩Sir唔知點睇？

解放軍:香港警察5個月做唔到既野交俾我地做,你地份人工都交返出黎,香港唔需要你地

condom文宣

推

CONDOM

我有一個同鄉會谷，有冇人教我點樣係摺被軍執石仔呢件事都玩膠。

我有一個同鄉會谷，有冇人教我點樣係摺被軍執石仔呢件事「到」玩膠。

今次到我哋支持警察嚴正執法